[
    [
        {
            "question": "طلوع یا غروب؟",
            "answers": ["طلوع", "غروب"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 73, "1": 27},
                "ravenclaw": {"0": 73, "1": 27},
                "hufflepuff": {"0": 30, "1": 70},
                "slytherin": {"0": 26, "1": 74}
            }
        },
        {

            "question": "جنگل یا رودخانه",
            "answers": ["جنگل", "رودخانه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 74, "1": 26},
                "ravenclaw": {"0": 73, "1": 27},
                "hufflepuff": {"0": 26, "1": 74},
                "slytherin": {"0": 28, "1": 72}
            }
        },
        {
            "question": "ماه یا ستاره ها",
            "answers": ["ماه",  "ستاره ها"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 27, "1": 73},
                "ravenclaw": {"0": 74, "1": 26},
                "hufflepuff": {"0": 33, "1": 67},
                "slytherin": {"0": 72, "1": 28}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "از خطاب شدن با کدام یک از موارد زیر متنفرید?",
            "answers": ["عادی", "نادان", "ترسو", "خودخواه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 19, "2": 47, "3": 17},
                "ravenclaw": {"0": 18, "1": 50, "2": 17, "3": 15},
                "hufflepuff": {"0": 19, "1": 19, "2": 18, "3": 44},
                "slytherin": {"0": 45, "1": 17, "2": 20, "3": 18}
            }
        },
        {
            "question": "دوست دارید بعد از مرگتان,  مردم با شنیدن اسمتان  چه واکنشی نشان بدهند ؟",
            "answers": ["دلم برات تنگ شده , همراه با لبخند", "بخواهند که در مورد تجربه های شما داستان بیشتری بشنوند", "درمورد موفقیت های شما تعجب کنند", "مهم نیست وقتی که مردم چه فکری میکنند! فکرشون وقتی که زندم مهمه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 18, "1": 46, "2": 18, "3": 19},
                "ravenclaw": {"0": 16, "1": 19, "2": 45, "3": 19},
                "hufflepuff": {"0": 42, "1": 14, "2": 22, "3": 17},
                "slytherin": {"0": 19, "1": 19, "2": 17, "3": 45}
            }
        },
        {
            "question": "دوست دارید تاریخ از شما به چه عنوانی یاد کند ؟",
            "answers": ["خردمند", "مهربان", "بزرگ", "برجسته"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 19, "1": 17, "2": 20, "3": 44},
                "ravenclaw": {"0": 46, "1": 16, "2": 22, "3": 17},
                "hufflepuff": {"0": 19, "1": 44, "2": 20, "3": 16},
                "slytherin": {"0": 16, "1": 17, "2": 44, "3": 23}
            }
        },
        {
            "question": "شما مایلید معجونی اختراع کنید که چه چیزی به شما بدهد ؟",
            "answers": ["عشق", "موفقیت", "خرد و دانش", "قدرت"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 19, "1": 47, "2": 18, "3": 16},
                "ravenclaw": {"0": 18, "1": 19, "2": 43, "3": 20},
                "hufflepuff": {"0": 44, "1": 17, "2": 20, "3": 20},
                "slytherin": {"0": 20, "1": 17, "2": 18, "3": 45}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "چهار جعبه مقابل شماست ، سعی میکنید کدام یک را باز کنید?",
            "answers": ["جعبه کوچک لاک پشتی، تزئین شده با طلا، که  به نظر می رسد موجود کوچکی داخل جعبه در حال ورجه وورجه است", "جعبه پر زرق و برق مشکی رنگ با قفل و کلید نقره ای ، که نشان مرمورزی که می دانید علامت مرلین است روی آن حک شده است", "جعبه طلایی کوچک و مزین، که روی پاهای چنگال مانند قرار دارد، و کتیبه ای که با بیانی نرم می گوید : هم دانش مخفی و هم وسوسه غیر قابل تحملی در داخل آن است","جعبه کوچک سربی، ساده وغیر پیچیده، همراه با یک پیام دست نویس روی آن که می گوید `من فقط برای آن که شایسته ست، باز می شوم"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 14, "1": 18, "2": 19, "3": 49},
                "ravenclaw": {"0": 18, "1": 20, "2": 44, "3": 19},
                "hufflepuff": {"0": 46, "1": 16, "2": 21, "3": 17},
                "slytherin": {"0": 18, "1": 46, "2": 19, "3": 17}
            }
        },
        {
            "question": "یک بار در هر قرن، گیاه خیارک غده دار گل هایی را به وجود می اورد که رایحه آن را برای جذب کردن افراد به طور ناآگاهانه سازگار می کند. (چون در اصل این یک گیاه نفرت انگیز و چرک آلود و زشت است و این رایحه خوش ناشی از گل های آن که هر صد سال خودشان را نشان می دهند، به نوعی باعث گول زدن جادوگرانی می شوند که از این گیاه نفرت دارند و بدون اینکه در نگاه اول گیاه را بشناسند و ببینند، جذب بوی آن می شوند). اگر بوی این گیاه شما را جذب کند، برای شما چه بویی می دهد؟",
            "answers": ["سوختن یک کُنده در آتش", "دریا", "کاغذ پوستی تازه", "خانه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 44, "1": 21, "2": 16, "3": 19},
                "ravenclaw": {"0": 17, "1": 22, "2": 45, "3": 15},
                "hufflepuff": {"0": 16, "1": 18, "2": 22, "3": 43},
                "slytherin": {"0": 21, "1": 46, "2": 15, "3": 18}
            }
        },
        {
            "question": "شما وارد یک باغ سحرآمیز می شوید.دوست دارید اول با کدام مورد روبرو شوید ؟",
            "answers": ["درختی ک برگ های نقره ای و سیب های طلایی دارد", "قارچ های سمّی ِ گرد و قرمز رنگی که به نظر می آید مشغول صحبت با یکدیگر هستند.", "برکه ای با آب خروشان{پر از حباب} که در عمیق ترین قسمتش، چیزی درخشان می چرخد.", "مجسمه ی جادوگری پیر که باچشمان عجیبش به شما چشمک می زند."],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 18, "2": 16, "3": 49},
                "ravenclaw": {"0": 45, "1": 15, "2": 22, "3": 18},
                "hufflepuff": {"0": 18, "1": 42, "2": 21, "3": 19},
                "slytherin": {"0": 16, "1": 17, "2": 46, "3": 21}
            }
        },
        {
            "question": "چهار جام مقابل شما قرار دارد، کدام یک را خواهید نوشید ؟",
            "answers": ["جامی که حاوی مایع نقره ای جوشانی است و همانند اینکه حاوی الماس زمینی باشد، می درخشد.", "جامی که حاوی مایع نوشیدنی ارغوانی رنگ صاف غلیظ است که بوی شکلات و الو می دهد.", " جامی که حاوی مایع طلایی رنگ است که موجب تلالو نقاط طلایی رنگش در سراسر اتاق می شود", "جامی که حاوی مایع مرموز سیاه رنگ است که به فردی که آن را می نوشد، تصورات عجیب و غریبی می دهد"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 21, "1": 19, "2": 41, "3": 18},
                "ravenclaw": {"0": 44, "1": 19, "2": 18, "3": 19},
                "hufflepuff": {"0": 19, "1": 43, "2": 19, "3": 19},
                "slytherin": {"0": 18, "1": 20, "2": 19, "3": 43}
            }
        },
        {
            "question": "کدام یک از این ساز ها به گوش شما لذت بخش می آید ؟",
            "answers": ["ویولن", "ترومپت", "پیانو", "درام"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 18, "2": 21, "3": 44},
                "ravenclaw": {"0": 20, "1": 17, "2": 46, "3": 17},
                "hufflepuff": {"0": 20, "1": 44, "2": 19, "3": 17},
                "slytherin": {"0": 48, "1": 18, "2": 18, "3": 16}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "کنار اومدن باکدام یک از شرایط زیر برای شما سخت تر است؟",
            "answers": ["گرسنگی", "سرما", "تنهایی", "خستگی و ملالت", "نادیده گرفته شدن"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 10, "1": 14, "2": 32, "3": 32, "4": 11},
                "ravenclaw": {"0": 29, "1": 14, "2": 13, "3": 13, "4": 32},
                "hufflepuff": {"0": 28, "1": 25, "2": 24, "3": 10, "4": 12},
                "slytherin": {"0": 10, "1": 26, "2": 9, "3": 28, "4": 27}
            }
        },
        {
            "question": "یک ترول به دفتر مدیریت هاگوارتز حمله کرده است. به نظر شورش کرده و می خواهد لوازم غیرقابل تعویض و باارزشی را نابود کند. اگه بتونید، کدام یک از موارد زیر را به ترتیب از دست ترول حفظ می کنید؟",
            "answers": ["ابتدا یک معجون تقریبا کامل درمان آبله اژدها، سپس سوابق دانش آموزان ک به 1000 سال پیش باز می گردد و درنهایت، یک کتاب دست نویس رمز آلود پر از طلسم های عجیب", " ابتدا سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد، سپس یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب و در نهایت معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها", "ابتدا یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب، سپس معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها و در نهایت سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد.", "ابتدا معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها سپس یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب و در نهایت سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد", " ابتدا سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد سپس یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب ودرنهایت  معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها", "ابتدا یک کتاب دست نویس رمز آلود پراز طلسم های عجیب، سپس سوابق دانش آموزان که به 1000 سال پیش باز می گردد و در نهایت سپس معجون نسبتا کامل درمان آبله ی اژدها "],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 23, "1": 14, "2": 12, "3": 29, "4": 13, "5": 9},
                "ravenclaw": {"0": 10, "1": 11, "2": 30, "3": 12, "4": 10, "5": 27},
                "hufflepuff": {"0": 22, "1": 14, "2": 13, "3": 12, "4": 28, "5": 11},
                "slytherin": {"0": 9, "1": 31, "2": 11, "3": 13, "4": 11, "5": 24}
            }
        },
        {
            "question": "ترجیح می دید کدوم باشید؟",
            "answers": ["(مورد حسادت واقع شده", "مورد تقلید واقع شده", "مورد اعتماد واقع شده(معتمد)", "ستایش شده", "مورد علاقه، دوست داشته شده", "باعث ایجاد ترس شده(عامل ترس)"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 10, "1": 16, "2": 23, "3": 24, "4": 15, "5": 12},
                "ravenclaw": {"0": 24, "1": 31, "2": 8, "3": 11, "4": 12, "5": 15},
                "hufflepuff": {"0": 10, "1": 13, "2": 23, "3": 11, "4": 29, "5": 14},
                "slytherin": {"0": 24, "1": 12, "2": 9, "3": 19, "4": 10, "5": 26}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "مایل هستید چه قدرتی داشته باشید ؟",
            "answers": ["قدرت ذهن خوانی", "نامرئی شدن", " قدرت ابر انسانی", "قدرت صحبت کردن با حیوانات", "قدرت تغییر دادن گذشته", "قدرت تغییر چهره و ظاهر به شکل دلخواه"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 10, "1": 33, "2": 13, "3": 11, "4": 18, "5": 15},
                "ravenclaw": {"0": 22, "1": 10, "2": 9, "3": 19, "4": 13, "5": 28},
                "hufflepuff": {"0": 10, "1": 14, "2": 26, "3": 24, "4": 13, "5": 13},
                "slytherin": {"0": 22, "1": 13, "2": 18, "3": 9, "4": 28, "5": 10}
            }
        },
        {
            "question": "بیشتر به دنبال یاد گرفتن چه چیزی در هاگوارتز هستید؟",
            "answers": ["غیب و ظاهر شدن(اپارات)", "تغییر شکل(تبدیل کردن چیزی به چیز دیگر)", "پرواز با جارو", "افسون ها و طلسم ها", "همه چیز درباره ی موجودات جادویی و نحوه ی صحیح رفتار کردن با ان ها و مراقبت از ان ها", "اسرار های قلعه", "هر زمینه ای از جادو که بتوانم یاد بگیرم"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 19, "1": 9, "2": 19, "3": 10, "4": 9, "5": 24, "6": 11},
                "ravenclaw": {"0": 6, "1": 27, "2": 7, "3": 11, "4": 9, "5": 13, "6": 27},
                "hufflepuff": {"0": 9, "1": 13, "2": 18, "3": 11, "4": 27, "5": 11, "6": 11},
                "slytherin": {"0": 23, "1": 12, "2": 9, "3": 28, "4": 10, "5": 9, "6": 10}
            }
        },
        {
            "question": "در مورد کدام یک از موارد زیر بیشتر دوست دارید مطالعه کنید؟",
            "answers": ["سانتور ها", "گابلین ها", "مردمان دریا (موجودات ساکن در دریا)", "ارواح", "خون اشام ها", "گرگینه ها", "ترول ها"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 20, "1": 10, "2": 9, "3": 24, "4": 9, "5": 22, "6": 6},
                "ravenclaw": {"0": 19, "1": 23, "2": 8, "3": 23, "4": 12, "5": 8, "6": 8},
                "hufflepuff": {"0": 8, "1": 9, "2": 20, "3": 8, "4": 12, "5": 20, "6": 22},
                "slytherin": {"0": 8, "1": 16, "2": 20, "3": 6, "4": 26, "5": 6, "6": 19}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": " شما و دو نفر از دوستانتان می خواهید از پل روی رودخانه ای رد شوید که توسط یک ترول محافظت می شود اصرار دارد قبل از اینکه اجازه بدهد رد شوید، باید با یکی از شما بجنگد.چه کار میکنید؟ ",
            "answers": ["سعی می کنید حواس غول را پرت کنید تابدون برخورد با ترول هر ۳ رد شوید؟", " قرعه کشی می کنید تا ببینید کدام یک از شما باید به نبرد ترول برود؟", "پیشنهاد می دهید که هر ۳ شما با ترول بجنگید (بدون اینکه به ترول بگویید", " برای جنگیدن با ترول داوطلب می شوید."],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 20, "1": 16, "2": 18, "3": 46},
                "ravenclaw": {"0": 44, "1": 17, "2": 19, "3": 19},
                "hufflepuff": {"0": 18, "1": 47, "2": 16, "3": 19},
                "slytherin": {"0": 23, "1": 17, "2": 42, "3": 18}
            }
        },
        {
            "question": "یکی از هم گروهی های شما در هاگوارتز،در یک امتحان به وسیله ی پرِ خودنویس {نوعی پر که استفاده از آن در امتحانات هاگوارتز ممنوع می باشد}تقلب کرده و حالا نمره ی اول کلاس را در درس افسون ها به دست آورده است و باعث شده شما نمره ی دوم را بگیرید. پروفسور فلیت ویک به این قضیه مشکوک شده و بعد درس شما راکنار می کشد و می پرسد که دوستت از پر ممنوعه استفاده کرده است یانه.در این موقعیت چیکار می کنید؟",
            "answers": [". به دروغ می گویید چیزی نمی دانید (ولی امیدوارید یک نفر دیگر حقیقت را به پروفسور فلیت ویک بگوید)", "به پروفسور فلیت ویک می گویید بایستی از همکلاسیتان بپرسد. و تصمیم می گیرید به همکلاسیتان بگویید اگر حقیقت را نگوید، شما حقیقت را خواهی گفت  !", "حقیقت را به پروفسور فلیت ویک می گویید. اگر همکلاسیتان آماده شده که باتقلب اول بشود، لایق این هست که دستش رو شود. همچنین چون شما هم گروه هستید، امتیازی را که او از دست می دهد شما با قرار گرفتن در جایگاه اول دوباره به دست می آورید.", "منتظر پرسیدن پروفسور فلیت ویک نمی مانید و خودتان حقیقت را به پروفسور می گویید. اگر بدانید کسی از پر استفاده می کند، قبل از شروع آزمون به پروفسور می گویید."],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 43, "2": 22, "3": 18},
                "ravenclaw": {"0": 14, "1": 16, "2": 45, "3": 25},
                "hufflepuff": {"0": 43, "1": 22, "2": 16, "3": 19},
                "slytherin": {"0": 18, "1": 14, "2": 19, "3": 49}
            }
        },
        {
            "question": ":یک ماگل با شما مواجه می شود و می گوید که آنها مطمئن هستند شما یک جادوگر هستید. شما",
            "answers": ["می پرسید چه چیزی باعث شده این چنین فکر کنند ؟", "قبول می کنید و از آنها می خواهید که آیا می توانند یک نمونه ساده از نفرین و افسون انجام دهند ؟", "قبول می کنید و از آنها دور می شوید و آنها را با این خیال و فکر پر تعجب که شما دارید بلوف می زنید، ترکشان می کنید؟", "به آنها توضیح میدهید که برای سلامتی عقلی شان نگران هستید و آنها را به خبر کردن یک دکتر پیشنهاد می کنید.
"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 17, "1": 21, "2": 47, "3": 16},
                "ravenclaw": {"0": 45, "1": 17, "2": 21, "3": 17},
                "hufflepuff": {"0": 20, "1": 20, "2": 15, "3": 45},
                "slytherin": {"0": 17, "1": 41, "2": 23, "3": 20}
            }
        },
        {
            "question": "کدام یک از این کابوس ها شمارا بیشتر از همه می ترساند؟",
            "answers": ["بالای یک بلندی ایستاده اید و ناگهان متوجه می شوید هیچ جای دست یا پایی نیست که جلوی افتادن شمارا بگیرد", "در یه اتاق تاریک و بدون پنجره هستید و در قفل می باشد و یک چشم از جای کلید می بینید.", "ز خواب بیدار شوید و ببینید هیچ کدام از اعضای خانواده یا دوستانتان شمارا نمی شناسند.", "محبور باشید با یک صدای احمقانه که به سختی کسی متوجه می شود چه می گویید صحبت کنید و همه به شما بخندند."],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 20, "1": 45, "2": 17, "3": 18},
                "ravenclaw": {"0": 46, "1": 18, "2": 15, "3": 21},
                "hufflepuff": {"0": 18, "1": 17, "2": 45, "3": 20},
                "slytherin": {"0": 20, "1": 18, "2": 15, "3": 47}
            }
        },
        {
            "question": "کدام یک از مسیر های زیر شما را بیشتر جذب می کند؟",
            "answers": ["آفتابی، مسیر چمن زار", "کوچه تنگ و باریکی که با نور کم فانوس روشن است", "مسیر پرپیچ و خم در جنگلی با درختان پهن برگ :", "خیابان سنگفرش شده، پر از ساختمان های قدیمی "],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 18, "1": 19, "2": 44, "3": 19},
                "ravenclaw": {"0": 14, "1": 20, "2": 22, "3": 43},
                "hufflepuff": {"0": 41, "1": 17, "2": 19, "3": 23},
                "slytherin": {"0": 18, "1": 44, "2": 23, "3": 14}
            }
        },
        {
            "question": "شب دیر وقت هست و به تنهایی دارید در خیابان راه می روید،صدای  گریه ای عجیب می شنوید ک مطمئنید منشاء جادویی دارد.. واکنش شما چیست؟",
            "answers": ["به آرامی شروع به حرکت می کنید درحالیکه یک دستتان روی چوبدستی پنهان شدتونه و حواستان به هرنوع مزاحمتی هست", " چوبدستی تونو بیرون می آورید و سعی میکنید منبع صدای آزاردهنده  رو پیدا کنید.", "چوبدستی تونو بیرون می آورید و سرجای خودتون وایمیستید.", "به سمت سایه ها عقب نشینی می کنید و منتظر می مانید تا دشمنتان پیشروی کند  و در ذهنتان اکثر وردهای مناسب دفاع و حمله رو مرور می کنید."],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 19, "1": 45, "2": 17, "3": 19},
                "ravenclaw": {"0": 17, "1": 21, "2": 19, "3": 44},
                "hufflepuff": {"0": 43, "1": 17, "2": 19, "3": 21},
                "slytherin": {"0": 21, "1": 19, "2": 42, "3": 19}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "اگر قرار باشد به هاگوارتز بروید، کدام یک از این حیوانات خانگی را انتخاب می کنید تا باخودتان ببرید؟",
            "answers": ["گربه ماده", "گربه تایلندی", "گربه جینجر ", "گربه سیاه", "گربه سفید", "جغد سبزه", "جغدجارزن", "جغد قهوه ای", "جغد برفی", "جغد سینه خال", "وزغ عادی", "وزغ راستین", "وزغ اژدها", "وزغ جنگجو", "وزغ درختی"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 7, "1": 9, "2": 8, "3": 6, "4": 6, "5": 6, "6": 7, "7": 7, "8": 5, "9": 6, "10": 7, "11": 6, "12": 9, "13": 6, "14": 6},
                "ravenclaw": {"0": 5, "1": 5, "2": 5, "3": 5, "4": 5, "5": 11, "6": 9, "7": 11, "8": 7, "9": 11, "10": 4, "11": 5, "12": 5, "13": 4, "14": 7},
                "hufflepuff": {"0": 4, "1": 5, "2": 5, "3": 5, "4": 5, "5": 5, "6": 4, "7": 5, "8": 8, "9": 5, "10": 12, "11": 11, "12": 7, "13": 11, "14": 9},
                "slytherin": {"0": 8, "1": 12, "2": 11, "3": 11, "4": 10, "5": 4, "6": 4, "7": 5, "8": 5, "9": 5, "10": 4, "11": 4, "12": 5, "13": 5, "14": 5}
            }
        }
    ],
    [
        {
            "question": "سیاه یا سفید?",
            "answers": ["سیاه", "سفید"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 73, "1": 27},
                "ravenclaw": {"0": 29, "1": 71},
                "hufflepuff": {"0": 24, "1": 76},
                "slytherin": {"0": 72, "1": 28}
            }
        },
        {
            "question": "سر یا ته?",
            "answers": ["سر", "ته"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 27, "1": 73},
                "ravenclaw": {"0": 69, "1": 31},
                "hufflepuff": {"0": 74, "1": 26},
                "slytherin": {"0": 27, "1": 73}
            }
        },
        {
            "question": "چپ  یا راست?",
            "answers": ["چپ", "راست"],
            "percentage": {
                "gryffindor": {"0": 29, "1": 71},
                "ravenclaw": {"0": 70, "1": 30},
                "hufflepuff": {"0": 29, "1": 71},
                "slytherin": {"0": 73, "1": 27}
            }
        }
    ]
]
